懷疑警員持有嘴炮，本人有充分理由行駛公民拘捕權。

笑左 幫你推